想搵部ek3/4

如題 有冇師兄放盤

搵車搵到黎連登

有幾十部!
放哂係28CAR!
自己上去睇!

Ek4咩筆直？

咪撚買埋啲垃圾牛肺好冇

係有心ge買部外表令仔再 rebuild車頭

你呢句根本咩車都適用

跟本就係 只係你有無時間財力同技術

ek3就算啦，k4就屌得過